有冇人同我一樣輸錢輸到傻，成手現金揸足幾年

求安慰

一入市就跌

垃圾topic
本身topic 已經矛盾

真正輸錢輸到傻既人， 係會不斷補倉 不斷margin

點會仲有現金
仲有現金， 即係唔係輸錢輸到傻

係曾經輸到仆街，揸住啲蟹貨同現金過世

唔識玩股票嘅
咪腳踏實地做人咪算囉

輸左幾多姐
你玩咩類型先？
玩正股應該唔會輸得好勁架喎
如真玩唔掂就腳踏現實地賺錢好過

放去voo 個增長都多過你放銀行啦

好睇你買咩
利申：騰訊牛證$300揸到而家都未走

越公衣啲app乎

你揸咩貨蟹咁耐

5年以上

咩股呀問緊

揸現金多，
不過都有玩下IPO咁。

阿叔玩果啲呢個年代應該冇人再玩
玩細價股殻股蟹到跌90+%
之後玩牛熊輸到一頸血……
依家轉玩美女

雨潤
555
仲有一大堆細價股

垃圾股幫唔到你

少年你太天真喇，有啲正股可以跌足9成

求其扑幾隻藍籌都好難蟹咁耐
Li fung同esprit例外

99％正股都唔會跌9成

又唔好咁講，5號仔都好多人蟹緊

玩咁耐輸幾多？

一入就跌.

我都中過細價股， 都係跌8 9成
不過最後都係投降走晒， 你仲死坐 你好打有限
有僥倖之心

都跌咗8,9成，拎番果一成都不痛不癢，擺喺度當做個警剔算

輸30個左右喇，唔敢計，驚嚇親自己